以下開放翻譯閩南話

小弟係福建人阿婆湊大所以多少識啲 (全家深藍 得家姐中立偏黃)
可以幫大家試下翻譯幾句slogan之類做閩南話

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

同工不同酬

槓學哭建, Ten bet冬公

光復福建 獨立革命

有原罪sor

鄧工ma鄧小
between 關事咩

光復福建同4樓巴打一樣
槓學哭建 獨lip kick bieng

[PTT爆卦] 福建幫內亂了

係喎

冬係dong
中比較似係diong

你福建邊度

我係97香港出世既
阿婆佢地就係泉州嗰邊人

中國好窮 福建富貴 成個中國靠福建養 點講

tiong kok 也 kiong
hok gyan 烏 紙
歸 a tiong kok call hok gyan 賴 次(次->餵飼)

中國很窮 福建有錢 大概係咁